【香港人權法一秒文宣】美國參議員吹雞 要十萬Like同Retweet得唔得呀香港人？

白宮聯署要打email打名又驗證又成都可以幾日就10萬聯署
而家美國參議員Marco Rubio吹雞睇下有幾多人支持「香港人權與民主法案」
冇理由唔表態啦?

只需要喺Twitter撳「轉發(Retweet)」
簡單過白宮聯署 多你一個多好多
白宮聯署都可以10萬 Twitter戰線都要有10萬得唔得?
你諗下
Trump喺twitter既post都係得幾千retweet
呢個吹雞post如果有10萬甚至更多 會make到好多noise
向世界展示香港民意

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

無ac o既快d申請

推

已retweet

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Like 加retweet 都做齊晒

Done

pish

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門
推到929全世界所有人都一齊standwithHK

唔好咁懶，開個ac 好快咋

自己連登自己救！！

請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。

同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。

仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

推你老味
力抗共狗機器

得2萬幾個rt

兩萬幾

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

tui

Push

推吖

開twitter ar

推, 大家快D 開twitter acc

推！！

已retweet
唔好白費人地嘅心機
開個account retweet真係唔曬幾多時間
美帝已經開埋聲餵埋大家食
和埋非連少少時間都唔肯犧牲仲學咩人講革命

retweet左幾次

推呀

推啊，行動post標題請開頭寫「行動」Tag啊，唔係好難搵好快沉啊

用用下Twitter 覺得幾好用 大家快啲申請ac

我2萬8！點做野呀！

push

得2萬8！點做野架！